十萬火急，有冇計美國介入

學生已經冇退路